IFC 唔好再喺現場嚟行為藝術去掉念死者

希望大家用慣常嘅鮮花、默哀、留字句等等去悼念死者，因為咁係最易令常人理解，最易傳播心中理念

希望唔好再喺現場用行為藝術悼念死者，如果又好似 PP 咁一堆人擺個鍊成陣，件事就真好膠

推

放心, IFC啲保安惡過狗, 無PP果啲咁有人性

中共已經建國70年，按照現代極權法西斯統治嘅歷史規律，中共倒台只係時間嘅問題，大家一定要保住條命，親眼見證歷史一刻，屬於我地香港人勝利嘅一日

【長文，但希望大家可以睇晒】香港人一定會贏，所以真係唔使死、唔好死。

係
ifc 係恆基
好奶共